食完安眠藥感覺

有冇人會好似我咁
食完安眠藥會變咗興奮劑/feeling tipsy
醫生試過開兩種俾我 都有呢個感覺

So maybe only me 😞

下次見醫生問